警犬成班都係...

成班都係

唔好搞我後面